中歐貿易協議傾得成！！！

All EU member states back China investment deal, sources say

Agreement ‘could be reached’ this week following movement on major sticking point
No country had raised ‘stop sign’ clearing way for political endorsement, diplomat says

反中撚炒哂車

消息人士：歐盟27國均支持達成中歐投資協定

歐盟委員會主席馮德萊恩與歐盟輪值主席、德國總理默克爾資料圖片 © 路透社圖片

歐盟27國大使周一舉行會議，並在德國擔任歐盟輪值主席國任期即將於明年1月1日結束前，就與英方達成的英國脫歐協議和中歐投資協定談判進展進行討論。該報援引其中一位消息人士的話稱，“（中歐）最早可能在周二達成協定”。此前，歐盟談判代表表示，北京在勞工標準方面的承諾有了“積極的進展”，而勞工標準是歐盟方面與中方達成協定的主要癥結之一。

一名歐盟外交官說，“歐盟大使們已經接得到了歐委會關於中歐全面投資協定的最新進展彙報。”其續指，“委員會報告了最近與中國談判的積極進展，包括勞工標準問題”。

“歐盟大使們廣泛歡迎歐中談判的最新進展。”該消息人士稱，沒有任何代表團“舉起停止牌”，這意味着政治背書的道路“就此掃清”。歐盟一直在推動能更為廣泛的進入中國市場，包括在電信、金融和混合能源汽車領域等。

值得一提的是，法國外貿及經濟吸引力部長里斯特（Franck Riester）23日曾向媒體表示，就《中歐全面投資協定》的談判問題，“我們沒有得到中國關於廢除強迫勞動的足夠承諾。”他提出，“如果北京在維吾爾人強迫勞動問題上沒有進展，巴黎不會支持歐盟談判達成的協議”。如果最新消息屬實，接下來，歐洲理事會和歐洲議會是否將對協定提出異議值得進一步關注。

最緊要都係人民幣

fake news

劉昴星.jpg

RECP咪又係咁，做唔到咪仲大鑊

回憶小子又贏

廢除強迫勞動？
簽張自願書攪掂，簽夠十張比你都仲得，再唔係拍片又得，仲易過被認罪

重點係係咪堅比支那承包歐洲核電廠先
哩樣最緊要

又係歷史文件

上個月都簽完RCEP，轉個頭制裁澳洲
今次係咪又捷克中槍？

Default 就唔會守承諾，越簽越多人明白晒

答得越多越好

我登果然係老習老友

支共又回血了
突破外交困境

全球奶共，中國成為最大贏家，取代美國稱霸全球，輸出中國模式，監視同控制全人類，習近平將成為全球人類嘅大腦。

有拜登
中共即刻大翻身

留港撚齊做大灣區人了

移民去全世界都冇用
全世界都有共產黨影子
習大大成功統一天下

我即刻跳樓死，移民天國

協乜吖 轉個頭支那咪又係毀約

其實大家是咪無諗過 中國對大部分國家都係貿易逆差國

簽左都可以退出
睇下晚巴黎協定

其實歐盟點會理鳩中國 點對自己d人民
佢理閪你d產品點整出黎
最緊要有產出 d產品夠平
佢地加呢d條款係滿足d左膠 偽善撚姐

最新消息係份協議改吓啲用字
歐盟就收貨

正想啦 歐洲日日重幻想緊14億人既市場

呢個得Biden上任先阻止到，trump對歐盟好唔友善，歐盟唔係好食到美國條水

美國本身都recession緊點叫得郁歐洲佬呀

你咁講即係5毛

本身Biden同trump嘅對支政策都有好有唔好，所以連登入面嘅愛登力其實唔算係五毛或左膠

第一日來連登時事台?

歷史文件

有瑞士前科，國安隨便入EU

Source: power_off

可以慳返唔駛攪咁多嘢又移民又盛

批判接受，態度照舊🤤🤤🤤🤤🤤🤤

一早話左歐洲班友冇個信得過 拜登做埋總統更加

cctoy真係好鐘意比人假希望 講事實就比人話五毛同埋discourage 連登已經成為一個bubble

回憶狗你個account?

維尼真係好樣衰

北京在勞工標準方面的承諾有了“積極的進展”

歐盟就係要喺肥婆落台前奶到盡

你諗下biden金主係咩人先

攬炒正式失敗
香港人有得走好走

想要買技術咋

去到呢刻其實只係攬炒咗某方面嘅腥港
股樓繼續gogogo